有無人聽泰國音樂？

P牌小林誠司問人有無人聽開泰國音樂

佢叫我代開post

咁大家討論下啦

BL劇咁興，thai pop 正唔正呢 ？

叫人開又唔推post

拋下磚先
舊少少(其實好舊) บุพเพสันนิวาส
(唔係天生一對)

唔係24小時上連登嘛
謝

這首歌好聽

Mario Maurer應該是泰國有名氣的歌手

有無人介紹下

其實 Mario 係演員....

又靚仔又唱得

迷過一排aof pongsak🙈

講到靚仔既點少得Bie同Gun

泰仔我ok

有無睇過前幾年既7wonders concert

無

泰劇只睇過O型血

THE TOYS

不過有首歌我覺得其他人個cover正d鍾意把聲沙沙地

利申:泰仔

泰國天團Getxxxxva

最新個首ost👍

其實佢นิว จิ๋ว係咩combination?
組合or合作？

一時時掛 有時一個獨唱solo有時某啲歌又會一齊合作唱

佢地其實好frd？ 我見有好多同台既表演但出歌有合作 又有各自出
返睇the duet先識佢地

鍾意聽泰國民歌算唔算

巴打係混血？

係